---
layout : post
title : KOBOSHI @ つくると！
category : exhibition
date : 2016/01/24
thumbnail : https://farm2.staticflickr.com/1568/25027526391_44c8b91ae6_n.jpg
---

![KOBOSHI](https://farm2.staticflickr.com/1457/24500923453_61d74d6f8a_h.jpg "Koboshi"){: .page_head_img}

## 「つくると!」に展示してきました。

先日、大橋キャンパスで開催されてた「つくると！」に、正月から溝部 洋平くんと作り始めた、ライトニングおきあがりこぼし「KOBOSHI」を展示してきました。
SONYのMESHを使って、なにか作りたいなと思ったのが始まりでした。おきあがりこぼしの振れ幅で、光の色が変わるものをつくってみました。
塗装やパネルは溝部 洋平くんがしてくれました。パネルの出来が良いので、商品化するの？という質問がよく来てました。綺麗なロゴも作ってくれました。ありがたう。

作っている間、ずっと楽しく作業できました。Fusion360つかってみたり、MESHを勉強してみたりといい経験ばっかりです。
また、FMCNのブースで、ながみーさんとねこさんと一緒に展示しました。ありがとうございました！

## 忘備録
そして、いままで3Dプリンタで作ったことを元にパテについての忘備録を書いてみました。
http://qiita.com/RuriKameoka/items/0cef891a847181ae6795
